浸大新聞系去左邊度 唔係最鐘意搶第一咩

2020世界新聞攝影展取消
班新聞系老鬼 未來嘅記者點睇

又玩失蹤呀

平時攞新聞系個名黎威 HKBUJournalism30cm
宜家個個縮沙 睇唔到

院長同好多professor 係大陸人

浸大+中國=浸中

點解要擺人ig......